# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-10 13:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-10 13:46+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: main.py:171
msgid "## Content Moderation Demo"
msgstr "## 内容审核演示"

#: main.py:175
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: main.py:181
msgid "Select Model"
msgstr "选择模型"

#: main.py:185
msgid "Model Price"
msgstr "模型价格"

#: main.py:191
#, python-brace-format
msgid ""
"Input price per million tokens: ${:.2f}\n"
"Output price per million tokens: ${:.2f}"
msgstr ""
"每百万输入token价格：${:.2f}\n"
"每百万输出token价格：${:.2f}"

#: main.py:193
msgid "Price information not available"
msgstr "价格信息不可用"

#: main.py:210
msgid "Image Audit"
msgstr "图片审核"

#: main.py:211
msgid "### Example Images"
msgstr "### 示例图片"

#: main.py:216
msgid "Click to select an example image"
msgstr "点击选择示例图片"

#: main.py:222
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: main.py:237
msgid "LLM Image Multimodal Analysis Custom Prompt"
msgstr "LLM图片多模态分析自定义提示词"

#: main.py:238
msgid "LLM Result"
msgstr "LLM结果"

#: main.py:241
msgid "Rekognition Audit Results"
msgstr "Rekognition审核结果"

#: main.py:243
msgid "Moderation Labels"
msgstr "审核标签"

#: main.py:244
msgid "Detection Labels"
msgstr "检测标签"

#: main.py:245
msgid "Detected Faces"
msgstr "检测到的人脸"

#: main.py:247
msgid "Analyze Image"
msgstr "分析图片"

#: main.py:250
msgid "Static Video Audit"
msgstr "静态视频审核"

#: main.py:251
msgid "### Example Videos"
msgstr "### 示例视频"

#: main.py:256
msgid "Click to select an example video"
msgstr "点击选择示例视频"

#: main.py:262
msgid ""
"Please use the video component below to upload a video file or record a "
"video. The uploaded video should not exceed 200MB."
msgstr "请使用下面的视频组件上传视频文件或录制视频。上传的视频不要超过200MB。"

#: main.py:263
msgid "Upload or Record Video"
msgstr "上传或录制视频"

#: main.py:278
msgid "Number of frames to extract"
msgstr "要提取的帧数"

#: main.py:279
msgid "Video Content Audit Prompt"
msgstr "视频内容审核提示词"

#: main.py:280
msgid "Extracted Video Frames"
msgstr "提取的视频帧"

#: main.py:281
msgid "Processing Result"
msgstr "处理结果"

#: main.py:282
msgid "Video Content Analysis"
msgstr "视频内容分析"

#: main.py:283
msgid "Process Video"
msgstr "处理视频"

#: main.py:286
msgid "Video Stream Audit"
msgstr "视频流审核"

#: main.py:287
msgid "Use camera to capture video stream"
msgstr "使用摄像头捕获视频流"

#: main.py:288
msgid "Capture video stream from camera"
msgstr "从摄像头捕获视频流"

#: main.py:291
msgid "Frame capture rate (seconds)"
msgstr "帧捕获率（秒）"

#: main.py:292
msgid "Start Capturing"
msgstr "开始捕获"

#: main.py:294
msgid "Number of frames to analyze each time"
msgstr "每次分析的帧数"

#: main.py:295
msgid "Analysis prompt"
msgstr "分析提示词"

#: main.py:296
msgid "Analysis frequency (seconds)"
msgstr "分析频率（秒）"

#: main.py:298
msgid "Start Analysis"
msgstr "开始分析"

#: main.py:299
msgid "Stop Analysis"
msgstr "停止分析"

#: main.py:300
msgid "Stop Capturing"
msgstr "停止捕获"

#: main.py:302
msgid "Analysis Status"
msgstr "分析状态"

#: main.py:305 main.py:306
msgid "Captured Frames"
msgstr "已捕获的帧"

#: main.py:307
msgid "Save path for captured frames"
msgstr "已捕获帧的保存路径"

#: main.py:311
msgid "Audio/Video Transcription"
msgstr "音视频转录"

#: main.py:312
msgid ""
"Please use the component below to upload an audio/video file, record "
"audio, or select a sample audio. Audio extraction from video files is "
"supported."
msgstr "请使用下面的组件上传音频/视频文件、录制音频或选择样例音频。支持从视频文件中提取音频。"

#: main.py:325 main.py:346 main.py:360
msgid "Sample Audio"
msgstr "样例音频"

#: main.py:338
msgid "Select Audio Source"
msgstr "选择音频来源"

#: main.py:340
msgid "Select Sample Audio"
msgstr "选择样例音频"

#: main.py:371
msgid "Text Audit"
msgstr "文本审核"

#: main.py:372
msgid "Input text for audit"
msgstr "输入待审核文本"

#: main.py:373
msgid "Text audit prompt"
msgstr "文本审核提示词"

#: main.py:374
msgid "Audit Text"
msgstr "审核文本"

#: main.py:375
msgid "Large Language Model Analysis Result"
msgstr "大语言模型分析结果"

#: main.py:378
msgid "Comprehend Processing Results"
msgstr "Comprehend处理结果"

#: main.py:380
msgid "Sentiment Analysis"
msgstr "情感分析"

#: main.py:381
msgid "Entity Recognition"
msgstr "实体识别"

#: main.py:382
msgid "Key Phrases"
msgstr "关键短语"

#: main.py:383
msgid "Personal Sensitive Information"
msgstr "个人敏感信息"

#: main.py:384
msgid "Harmful Content Detection"
msgstr "有害内容检测"
